\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, день / 16 июля, вечер / 17 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{Вольт-амперная характеристика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\textbf{Оборудование}:
лампочка, реостат, мультиметр.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
построить график зависимости силы тока через лампочку от напряжения на ней.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item идея метода~--- 2 балла;
	\item измерения~--- 1 балл;
	\item расчеты~--- 2 балла;
	\item подсчет погрешности~--- 2 балла;
	\item результат~--- 2 балла;
	\item оформление~--- 1 балл.
\end{itemize}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: